有咩方法可以叫醒身邊仲未醒既朋友

6月9到今日8月23都仲未醒 有咩辨法可以叫醒佢哋?
唔係叫你上前線打狗 只係和理非回合出下黎遊行 都唔肯行?

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

未醒如同政治中立=支持惡政=藍絲。 無救

612721811

無救，做好自己，盡自己最大努力去幫成個運動就夠

冇用的 唉
我夠想身邊朋友陪我

已經發生咁多事而家仲未醒既人冇必要叫醒

冇人性
絕交

唉 聽過朋友講 聽日要返工返學
個個都要嫁啦

咁我都好彩 仲有一兩個FD一齊發夢

巴打我明白你 三罷個日啲朋友圍埋哂係屋企玩

有時諗 要幫班藍絲 港豬爭取埋自由 真係有D灰
不過香港人無得再退 一定要救返被捕同受傷既手足
光復香港 時代革命

我D朋友都係

其實仲有種人係 一開始有出下來出下聲 但時間一過耐咗就冇再提香港事了

算啦 反映到有部分人係有試過
但都無法改變

要啲未瞓醒嘅人瞓醒，只得一個做法

就係令佢遭殃。

知道邊個地方有行動而警犬又好大機會催淚彈放題嘅，約佢去嗰頭食飯。

話曬都識左咁耐

唯一一個未醒嘅朋友係818都出咗黎
好感動發生咗咁多野都仲唔出仲覺得唔關自己事嘅朋友就算啦

咁佢哋點解竟然唔關心？